我有個朋友係耀才做緊, 日日比人鬧廢閪

我有個朋友係耀才做緊, 日日比人鬧廢閪

佢而家搵緊工, 但搵唔到
原來真係廢閪

有用閪

耀才

四眼大聲妹好正
耀才寶寶

仔都生埋
闊過西隧

去考政府合約文員... GA